# SpaceHelper
AZ: SpaceUserBot helper modullari versia 1.2den sonra GitContn cixarlib const alt yapi ve veri tabani arttigca update lazim olmasin deye CONST GIT JSON kodlari ile kodlanib bura elave dilmisdir

TR: SpaceUserBot helper modulleri 1.2den sonra GitContn cikarilip const alt yapi veri tabani artinca update gerekmesin diye Const git json kodlari ile kodlanip sifrelenerek buraya eklenmisdir
# SpaceHelper Nedir ?
Space Helper - SpaceUserBot ucun helper, git json istifade edilerek yaradilmisdir, komekci emiler ucun vardir
Space Helper - SpaceUserBot icin helperdir, git json kullanilarak yapilmisdir, yardimci komutlarin saklandigi json moduludur

# Special Thanks Help for UTF-8 code me:
[Martin](Https://t.me/Beynini)

# SpaceSifre

SpaceUserBot*
UTF-8*
